今日最高屯門九龍城30度

12月都唔凍，真係好，番早冇難度

對唔住 我念力念到咁熱